Final Project

Kelompok 3

Anggota Kelompok :
1. Prayoga Erlangga Putra (prayogaerlangga75@gmail.com)
Tugas Pengerjaan : Migration, Crud Berita, middleware, Library, ERD, Authentication
2. Salza Izzah Faridah 
(salzaizzah@gmail.com)
Tugas Pengerjaan : Blade Tamplate, Crud Kategori, ERD, Libarary, Komentar
3. Ubaydillah Loansyah
(kozakitwo@gmail.com)
Tugas Pengerjaan : Route, Crud profile, ORM, Library, ERD, Komentar



Tema Project : Portal Berita

ERD 

<img src="public\image\erdfix.png">

![erdfix.png](public/image/erdfix.png?raw=true)



Link Video :
https://drive.google.com/file/d/11XPWxT-fIs7vD0GQypU-B60r3VoFG181/view?usp=sharing

